\section{Versiebeheer}
\begin{tabular}{ | l | l | l | p{9cm} |}
\hline
Versie & Datum & Auteur & Wijzigingen \\ \hline
0.1 & 05-02-2018 & Oscar te Giffel & Initi\"{e}le opzet. \\ \hline
0.2 & 09-02-2018 & Oscar te Giffel & Hoofdstukken aangevuld. \\\hline
0.3 & 14-02-2018 & Oscar te Giffel & Grammatica en spelfouten verbeterd. \\ \hline
0.4 & 19-02-2018 & Oscar te Giffel & Grammatica en spelfouten verbeterd. \\ \hline
0.5 & 23-04-2018 & Oscar te Giffel & Samenvatting en feedback van iwla-commissie aangevuld. \\ \hline
\end{tabular}
 